
 Nad garážou je 12 poschodí výškovej budovy. Padajúci ľadový kamenec upchal kanalizáciu, tlak vody v odpadovom potrubí dokonal dielo skazy. Potrubie sa roztrhlo a tlak vyfúkol kamenec na autá, potom z toho bola už len obyčajná ale riadna potopa.
  

  

 

 
